港股八月大翻生

同意
唔同意

大家點睇？

係跌呀
屌你個閪

牛三gogogo

劍指33000?

果斷正皮

姐無下星期一二升硬

升佢老母!

升條毛

呂布話牛3啊

爆升吧

睇個勢實上到30000，不過破頂就唔敢講

留名睇仆街

入左22000 既牛 同 35000 熊了
冇得輸

快d同我補返302裂口

食格食到仆街

支爆前最後瘋狂

劍指幾多

RANGE 22000-35000

跌穿地殼，跌到落去宋朝

應該上到四萬點

五萬

我出二十萬